[
    {
        "questionText": "При каком ходе педалей тормоза системы трактора Т-30А должны загораться стояночные фонари?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "10 - 20 мм.",
            "30 - 40 мм.",
            "40 - 60 мм.",
            "60 - 100 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Когда на тракторах \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\" применяется силовой (позиционный) регулятор?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "При работе с навесным орудием без опорных колес.",
            "При работе с навесным орудием, с использованием опорных колес."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова оптимальная плотность электролита аккумуляторной батареи?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "1,1 г/см3.",
            "1,13 г/см3.",
            "1,18 г/см3.",
            "1,27 г/см3."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какие меры необходимо принять в целях предупреждения самопередвижения трактора после выключения двигателя при проведении технического обслуживания?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Отключить аккумуляторную батарею.",
            "Под колеса трактора установить противооткатные клинья и поставить на ручной тормоз.",
            "Рычаг КПП перевести в рабочее положение."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким образом включается передний ведущий мост трактора \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Включение производится из кабины трактора.",
            "Включение производится автоматически.",
            "Возможны оба варианта."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой причине аккумуляторная батарея \"кипит\" и требует частой доливки дистиллированной воды?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Повышенная плотность электролита.",
            "Высокий уровень регулируемого напряжения.",
            "Пониженная плотность электролита."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин передачи КП трактора Т-40М включается со скрежетом?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Не отрегулирован зазор между отжимными рычагами и выжимным подшипникам.",
            "В КП очень жидкое масло.",
            "Недостаток масла в КП."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какие трактора допускаются к эксплуатации в зимних условиях?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Имеющие утеплённую кабину.",
            "Имеющие исправную систему обогрева кабины.",
            "Имеющие исправную систему запуска двигателя.",
            "Оборудованные всем указанным."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каких условиях допускается эксплуатация тракторов тягового класса 1,4 ТС на транспортных работах?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Отсутствует знак \"Автопоезд\".",
            "Отсутствует регистрационный знак.",
            "Отсутствуют противооткатные упоры.",
            "Не допускается при всех указанных условиях."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каких неисправностях запрещается эксплуатация трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Неисправен замок двери.",
            "Дверь кабины не фиксируют в открытом положении.",
            "Неисправна система вентиляции кабины.",
            "При неисправностях, указанных в пунктах 1 и 2."
        ]
    }
]